建議前線帶備近身防衛工具，被咬食可以反擊逃生

唔好講帶左就犯法，而家帶遮都犯法

落雨點算?

入面d 人鐘唔鐘意食生果？

入面啲人預左十年
不如轉職生果佬

有d 細隻ge 釘書機其實幾危險

榴蓮乜乜乜

無人食生果？